[Metal/deathcore] Born Of Osiris cover

佢地好快黎香港啦

垃圾 之前山海屯放飛機 完全浪費搞手同FANS既心意
睇佢地演出? 不了

有d咁既事
開始聽佢地無耐咋